願你為人生奮鬥 別理會我怎樣愁

分左手 冇左我 你應該可以好好地去挽 任由你去諾士佛臺去到四五點都冇人會話你 我都已經冇資格再去話你 你話以前既你因為唔開心去飲酒 依家你一開心就去飲酒 但係點解我飲極都唔開心既 點都好啦 你開心就好 反正我從來未被珍惜過 我點樣都無所謂啦

挽咩？
挽你老母

挽咩都好 一定唔會再挽我已經

人地晚晚攬女啦
你慢慢係到喊

真架？